美駐港總領事館：對特區政治迫害社運人士不寒而慄

【Now新聞台】美國駐港澳總領事館發表聲明，指對特區政治迫害社運人士感到不寒而慄。

聲明指特區透過法院令異見人士噤聲，再次證明中共獨裁及害怕言論及思想自由，香港過去自由和開放，造就了黃之鋒、周庭、林朗彥及黎智英等和平的社運人士，香港市民享有基本法及中英聯合聲明保障的權利，歷史會記下他們為此抵抗中共的精神，美國會一如以往與盟友合作，捍衛港人的權利及自由。

出招啦等biden 上場就含得撚

香港人表示對拜登等人一眾叛國賊咁明目張膽表示不寒而慄

一年之間變成咁

美領

好過某國講埋d門面字眼多多聲

駐港果班緊係驚，隨時一出門口俾人拉，理得拜登咁多咩